可以阻止自己瞓覺既方法

成日想夜瞓 可以多啲時間做自己野 例如睇戲 打機 睇live呢啲 但有時突然好眼瞓 又係深夜 好難抗拒 想問有咩方法可以阻止自己瞓覺